[無知]成日話送黑警上海牙國際法庭，其實係咪真係得

如題
係無人做定唔得
真心想知